如果你唔想廿三條成事

反而要望香港疫情爆勁啲，爆到好似南韓咁，兩者個關係就係咁神奇，信不信由你

連登仔心聲：我要攬炒，但唔好炒到我，多謝

運動中期已經feel到好多港燦有呢種諗法
到而加個病真係完全出曬大劣人個種自私劣根性
當然有部份有崇高理想
但大部份都
歡迎話我五毛左膠 但你問心無愧就得